---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Mojra"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160810|wiedząca mnóstwo interesujących rzeczy o przeszłości Świecy i starająca się dodać brakujących informacji Blakenbauerom|[Zaszczepić Adriana Murarza!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|10/07/09|10/07/11|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160713|która dowodziła operacją z ramienia Blakenbauerów i bawiła się w ciemiężenie Hektora "stracić Patrycję czy uwolnić przestępców".|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|10/07/04|10/07/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160629|'kret' w szeregach Świecy i główny strateg natarcia Blakenbauerów na Trocin; dostarczyła kody kontrolne i informacje geopolityczne.|[Rezydencja? E, polujemy na dronę!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|10/06/27|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151212|która obiecała doprowadzić do rozejmu między Blakenbauerami i Diakonami w ciągu tygodnia.|[Antyporadnik wędkarza Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|10/06/19|10/06/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151124|perfekcyjne i całkiem usłuchane źródło informacji dla Hektora. Milsza niż zwykle.|[Odbudowa relacji konfliktem](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|10/06/13|10/06/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151021|która wreszcie się obudziła po bardzo długim okresie nieaktywności; ostrzegła Świecę przed powrotem Arazille.|[Przebudzenie Mojry](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|10/06/02|10/06/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151110|która jednym telefonem do Triumwiratu ochłodziła stosunki Blakenbauer-Diakon, ale zabezpieczyła Blakenbauerów przed Diakonami.|[Romeo i... Hektor](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150422|nadal nieprzytomna i unieszkodliwiona; współpracowała z Klemensem by unieszkodliwić aptoforma zanim napotkała umysł Arazille.|[Śladami aptoforma](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|10/05/03|10/05/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150411|parawan ochronny ze strony SŚ dla Aliny i Klemensa. Zapewnia wiedzę, chroni oraz po* maga Beacie jak trzeba.|[Dzień z życia Klemensa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html)|10/05/01|10/05/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150408|mentalistka próbująca współpracować z Hektorem (który jej nie ufa) która próbując ratować cybergothkę jest porażona przez Arazille.|[Rykoszet zimnej wojny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|10/05/01|10/05/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140625|której tożsamość została ujawniona: Maria Sowińska, spokrewniona z Andrzejem Sowińskim.|[Ostatnia Saith](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|10/01/19|10/01/20|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140618|(wspomnienie), która była bardzo lojalną agentką, ale zmieniła stronę. Nie na Inwazję. Na "trzecią stronę", czymkolwiek ta trzecia strona jest.|[Upadek Agresta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|10/01/17|10/01/18|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|jako wspomnienie osoby która zniszczyła Projekt Moriath przez skrzywdzenie Margaret i zniszczenie wszystkiego. Współpracowała i z Iriną Zajcew i z Ottonem Blakenbauerem.|[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|141216|o dziwo agent dobra ratujący ludzi na tej misji|[Zabili mu syna](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|10/01/11|10/01/12|[Blakenbauerowie x Skorpion](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-blakenbauerowie-x-skorpion.html)|
|140401|(przeszłość) która dowodziła jako Moriath, potencjalnie szantażując Edwina i zmusiła go i Margaret do zmienienia Estery w viciniusa.|[Mojra, Moriath](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140201|nieżyjący już Moriath; ten, który używał mindwormów do kontroli magów i nadawania im niewolniczej wobec siebie osobowości.|[Ona zdradza, on zdradza](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140312|której tożsamość (Moriath) została wreszcie ujawniona. Nadal * jak nie żyła tak nie żyje.|[Atak na rezydencję Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|141009|wielka nieobecna, która jednak pełni pewną rolę przez swą nieobecność|[Jad w prokuraturze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html)|10/01/07|10/01/08|[Blakenbauerowie x Skorpion](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-blakenbauerowie-x-skorpion.html)|
|140109|duch Moriatha, który powodowany obowiązkiem ochrony Sebastiana i Rebeki doprowadził do ich uciemiężenia i swego zniszczenia.* |[Uczniowie Moriatha](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140219|wspomnienie o Moriath; Grzegorz Czerwiec zauważył że historyjka Moriatha nie ma żadnego sensu MIMO że był tam na miejscu Wacław. |[Niespodziewane wsparcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140910|lojalna czarodziejka której wszystko się rozsypuje w rękach przez to, że ma jedynie jednego agenta któremu może ufać (Klemensa).|[Reporter kontra Blakenbauerzy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140808|ta, która ma praktycznie nieskończone wpływy w SŚ i nie zawaha się ich użyć|[Ucieczka Trzmieli](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|16|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html), [140808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alina-bednarz.html)|11|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|10|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|9|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html), [140808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|8|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|8|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Wacław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waclaw-zajcew.html)|7|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|7|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html), [140808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|7|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|6|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|6|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|6|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Waldemar Zupaczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waldemar-zupaczka.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|5|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|5|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Klemens X](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klemens-x.html)|5|[150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html), [141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html), [140808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|5|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|5|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|4|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|4|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Romeo Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romeo-diakon.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Rebeka Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rebeka-piryt.html)|3|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|3|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wanda-ketran.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|2|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Nela Welon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nela-welon.html)|2|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|2|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|2|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Aptoform Mirasilaler](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aptoform-mirasilaler.html)|2|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Zenobia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-bankierz.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Trzmiel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-trzmiel.html)|1|[140808](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140808-ucieczka-trzmieli.html)|
|[Tadeusz Czerwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-czerwiecki.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Smok](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-smok.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Rufus Czubek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-czubek.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Remigiusz Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-remigiusz-zajcew.html)|1|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Radosław Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-krowka.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Przemysław Marchewka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-przemyslaw-marchewka.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Patryk Kloszard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-kloszard.html)|1|[151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|1|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Oddział Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oddzial-zeta.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Marta Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-newa.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Marian Rustyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-rustyk.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Maria Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-maria-newa.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Marek Rudzielec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-rudzielec.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Marek Kromlan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-marek-kromlan.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Malwina Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malwina-krowka.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Luiza Wanta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luiza-wanta.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Lenart Stosal](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-stosal.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Laura Filut](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laura-filut.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Kornelia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-szudek.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|1|[141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html)|
|[Kinga Melit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-melit.html)|1|[140910](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140910-reporter-kontra-blakenbauerzy.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Józef Pimczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-pimczak.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|1|[150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html)|
|[Infernia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infernia-diakon.html)|1|[150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Himechan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-himechan.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Henryk Waciak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-henryk-waciak.html)|1|[141009](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141009-jad-w-prokuraturze.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|1|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Fryderyk Mruczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fryderyk-mruczek.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Ewa Kroideł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewa-kroidel.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Erebos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-erebos.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Emilia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emilia-szudek.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Emil Maczeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emil-maczeta.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Edward Sasanka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-sasanka.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Dominik Marchewka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dominik-marchewka.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Dariusz Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-larent.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Crystal Shard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-crystal-shard.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Cezary Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-piryt.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Brunon Czerpak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-brunon-czerpak.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Bolesław Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-bankierz.html)|1|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Beata Zakrojec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-beata-zakrojec.html)|1|[150411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150411-dzien-z-zycia-klemensa.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Antoni Szczęśliwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-szczesliwiec.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Antoni Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-myszeczka.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
|[Andrzej Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-sowinski.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Aleksander Dziurząb](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-dziurzab.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Adam Bożynów](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-bozynow.html)|1|[141216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141216-zabili-mu-syna.html)|
